一籽不慎全盤皆輸！(讓事實說話)

一籽不慎全盤皆輸！(讓事實說話)

當年“人大”的8.31決議，像“沙士”病毒一樣逆襲香港，在違背回歸承諾上帶了很壞的頭。

有按照鄧公制定的2017年在香港實行普選，就不會有追求雙普選的民主基本訴求-占中運動。有普選就不會衍生出對國家百弊無一利的、僅剩9%支持率的林鄭毒瘤禍港。最終演繹成全球談虎色變的“冠狀病毒”。

站在腐敗體制的平臺，對實行一國兩制的香港，五十年不變還沒有實行過半就與民爭權。撕毀基本法的方法，就是把中華民族引以為傲的東方之珠優良生態捲入浩劫，對全球港人犯下不可饒恕罪行，因此被全球鎖定。

沒有腐敗攝權的原中聯辦張曉明，刻意與全世界進步國家為敵，違心編織無數“狼來了”謊言，濫用國家機器誤導13億觀眾，血濃於水的港人就不會高度分裂。

沒有利益社團缺德無知盲撐，讓警暴把港人和學生們的正義行動逼進牆角，中央人民政府和習主席海外形象就不會雪崩加斷崖。

用全民唾棄的“送中”低能條例誘發民憤，欲蓋彌彰的誣陷人民，用雨傘對抗槍彈是“暴動”，苦海無邊，把所有真愛國、真愛港者當作“暴徒”。

自導自演，讓全球視野真實看見香港警察，無數次喬裝出來強破壞，形成無恥的燒、砸卑鄙動態。意圖栽贓人民和誣陷學生，依此詐騙習主席！

荒謬治港，濫用三萬全副武裝警隊對付全港優秀民眾。藉武力覆蓋真相，被民主國家嚴厲制裁。飲鳩止渴，擴編警隊槍械，背道而馳，定制裝甲武器對抗真理。違背主流民意、抓捕民主人士，倒行逆施的自甘墮落成為全民族的罪人！

季羨林基金會曾主席2020年2月28日香港